認真，之前鳩融嗰個佔中塞車論即將預言成真

揚巴士與乘客佔領銅鑼灣